intern悶到喊

其實有冇人覺得有啲公司 特別係大公司
如果無心教人 就唔好請intern
比舊錢你每日坐係度 叫佢比嘢你做又唔鬼理你
但你又要坐係度扮工 仲辛苦過真點辦公
巴絲有冇同感 番工悶到hihi

入返intern個post 好多你呢D"同伴"